有冇人都好鐘意睇google map

冇野做就碌google map，有啲國家個名聽都未聽過就碌入去睇下。或者見到啲邊界係虛線又會google下發生緊咩事。又或者有啲國家好想去嘅就會入去睇下街景

冇

我，好鐘意搵旮旯地方黎睇下

其實睇下google map會無意中學到好多歷史
例如你講嗰啲邊界問題
不過街景就極少碌入去睇

有冇介紹

係呀，本身自己都鐘意歷史野
其實google map都學到幾多野

鐘意 不過香港睇番 open street map
始終多 layer , 仔細好多 無論係郊野定市區
基本本只睇街唔睇舖既話 open street map
好過 google map 好多

好難搵到d國家係聽都未聽過

鍾意喺地圖入面搵“香港港口”出嚟

初頭唔係好熟會有咁嘅感覺
覺得好新奇

Google earth 都好好睇 有錢嘅話真係好想環遊世界